18歲係咪已經無得再高了...

明明有做運動又有飲開奶
但個青春期好似高得幾cm
有無巴打試過18歲後再高

幾高？

年紀大，睇過好多身高差既配對

骨骺線閉合咗就冇得再高,可以去搵醫生照下

試下長期唔著鞋出街幾個月 之後唔好批腳皮

吊你個嗨身邊有frd唔做運動日日捱夜都米八高
世界真係唔公平

1cm就算啦
175又想178
178又想183